週一宣佈的和解似乎是重新審視這一問題的恰當時機。臨時工對性騷擾指控進行了反擊，並表示他們將面臨梅麗莎·桑切斯（Melissa Sanchez）於2020年8月28日提出的報復
最初由法國首都報告，和解涵蓋2009-2018年。Facebook拿出1.25億美元來解決法國稅收糾紛|大衛·邁耶| 2020年8月24日|財富|
它通過和解方案為這些違規者提供了一條出路。聖迭戈縣引述海軍艦艇失火|麥肯齊·埃爾默| 2020年7月24日|聖迭戈之聲
他同意不起訴捷運局，雙方將在法律允許的範圍內對和解保密。指控如火如荼，隨後國家學區官員獲得報酬辭職| Ashly McGlone | 2020年7月20日|聖地亞哥之聲|
研究人員說，在發現和定居這些偏遠島嶼的初期，南美洲人與波利尼西亞居民交配。南美洲人可能在800年前去過波利尼西亞|布魯斯·鮑爾| 2020年7月8日|科學新聞
總統開始相信沙米爾在定居點問題上誤導了他，或者乾脆對他撒謊。美國干預以色列選舉的內幕|亞倫·大衛·米勒| 2014年12月4日|每日野獸
喬納森·摩爾（Jonathan Moore）在斯圖爾特案中獲得了170萬美元的和解，他是他們的代表。在埃裡克·加納之前，有《邁克爾·斯圖爾特：現實生活電臺Raheem | Marlow Stern | 2014年12月4日|每日野獸》的悲劇故事
克利夫蘭市最近與拉塞爾和威廉姆斯家族達成了300萬美元的和解協議。克利夫蘭的警察開了137槍，並大喊受害者|邁克爾·戴利| 2014年12月2日|每日野獸|
一年後，訴訟以和解告終，和解的細節仍然保密。右翼電臺教父|凱特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野獸
這意味著巴勒斯坦出租車司機必須駕車穿過以色列定居點貝特埃爾。屠殺猶太教堂的激進分子| Creede Newton | 2014年11月19日| DAILY BEAST
為了迅速有效地使用這一新的銀行結算系統，我們將盡一切努力。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
在他們現在坐的地方及其周圍，有相當多的黑人聚居地，大多數是小農場主。宅基地主人奧斯卡·米切奧
“米洛，這件事不能解決，”佈列頓從椅子上站起來，威脅地說。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
（d） 在各聯邦儲備銀行方便的情況下，多餘的餘額可繼續存入黃金結算基金。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
假設你想知道1607年弗吉尼亞州詹姆斯敦（Jamestown，Va.）的定居日期將由什麼詞語來翻譯。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）